28號會唔會取消？

28號會唔會取消

轉去元朗幫手

要俾多啲人知 政府！黑社會！警察！ 三個合作，累積了一定民意就可以 名正言順武裝起義！

why,驚牛屎佬？